====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ma mère m ' a toujours dit que j ' étais le plus intelligent et le plus paresseux de ses enfants .
Entity Name (Type) :: Ma mère (PER)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Ma mère (PER)
Total entitiy counts: 1

